msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese (Simplified) (Siberian)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-15 13:38+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://yvain.xtraball.com/projects/"
"siberian/admin/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3\n"

msgctxt ""
"A request to reset your password has been made to log in to your "
"administration panel."
msgid ""
"A request to reset your password has been made to log in to your "
"administration panel."
msgstr "请求重置您的密码已登录到你的管理面板。"

msgctxt "Access"
msgid "Access"
msgstr ""

msgctxt "Account Role"
msgid "Account Role"
msgstr ""

msgctxt "Account role"
msgid "Account role"
msgstr ""

msgctxt "Address:"
msgid "Address:"
msgstr ""

msgctxt "Address 2:"
msgid "Address 2:"
msgstr ""

msgctxt "Administrator : full access"
msgid "Administrator : full access"
msgstr ""

msgctxt "Administrator: full access"
msgid "Administrator: full access"
msgstr ""

msgctxt "An error occurred while saving. The country is not valid."
msgid "An error occurred while saving. The country is not valid."
msgstr "同时节省发生错误。该国是无效的。"

msgctxt "Application"
msgid "Application"
msgstr ""

msgctxt "Application have been duplicated successfully."
msgid "Application have been duplicated successfully."
msgstr ""

msgctxt "Are you sure you want to delete this application?"
msgid "Are you sure you want to delete this application?"
msgstr "你确定你要删除这个应用程序？"

msgctxt "Are you sure you want to duplicate this application?"
msgid "Are you sure you want to duplicate this application?"
msgstr ""

msgctxt "Can add pages"
msgid "Can add pages"
msgstr ""

msgctxt "Can generate APK"
msgid "Can generate APK"
msgstr ""

msgctxt "Can manage guided tour"
msgid "Can manage guided tour"
msgstr ""

msgctxt "Change my password"
msgid "Change my password"
msgstr "修改我的密码"

msgctxt "Company:"
msgid "Company:"
msgstr ""

msgctxt "Confirm your password"
msgid "Confirm your password"
msgstr "确认密码"

msgctxt "Connect to your backoffice to validate this account."
msgid "Connect to your backoffice to validate this account."
msgstr ""

msgctxt "Create a new application"
msgid "Create a new application"
msgstr "创建一个新的应用程序"

msgctxt "Create a new user"
msgid "Create a new user"
msgstr "创建一个新用户"

msgctxt "Created At"
msgid "Created At"
msgstr "在创建"

msgctxt "Created at %s"
msgid "Created at %s"
msgstr "创建％s的"

msgctxt "Do not hesitate to give us your feedback by sharing your needs:"
msgid "Do not hesitate to give us your feedback by sharing your needs:"
msgstr "不要犹豫，分享您的需求给我们您的反馈意见："

msgctxt "Edit the account %s"
msgid "Edit the account %s"
msgstr ""

msgctxt "Edit the user %s"
msgid "Edit the user %s"
msgstr "编辑％s用户"

msgctxt "Enjoy!"
msgid "Enjoy!"
msgstr "享受！"

msgctxt "Filter your apps..."
msgid "Filter your apps..."
msgstr ""

msgctxt "Find some advices here:"
msgid "Find some advices here:"
msgstr "找到一些建议在这里："

msgctxt "From"
msgid "From"
msgstr ""

msgctxt "Hello, a new user has registered on your platform : %s."
msgid "Hello, a new user has registered on your platform : %s."
msgstr ""

msgctxt "Here are your credentials, keep them preciously:"
msgid "Here are your credentials, keep them preciously:"
msgstr "这里有您的凭据，让他们珍贵："

msgctxt "List of admin accounts"
msgid "List of admin accounts"
msgstr "的管理员帐户列表"

msgctxt "List of my accounts"
msgid "List of my accounts"
msgstr "我的帐户列表"

msgctxt "List of your users"
msgid "List of your users"
msgstr "你的用户列表"

msgctxt "Log-in As"
msgid "Log-in As"
msgstr "登录在作为"

msgctxt "Manage access"
msgid "Manage access"
msgstr ""

msgctxt "My Applications"
msgid "My Applications"
msgstr "我的应用"

msgctxt "My information"
msgid "My information"
msgstr "我的信息"

msgctxt "Need some help?"
msgid "Need some help?"
msgstr "需要一些帮助？"

msgctxt "New user registration on your platform"
msgid "New user registration on your platform"
msgstr ""

msgctxt "No account for now."
msgid "No account for now."
msgstr ""

msgctxt "Please enter a valid email address."
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入有效的电子邮件地址。"

msgctxt "Please, enter an application name"
msgid "Please, enter an application name"
msgstr "请输入一个应用程序名称"

msgctxt "Publication access type"
msgid "Publication access type"
msgstr ""

msgctxt "Ready to create your own apps?"
msgid "Ready to create your own apps?"
msgstr "准备创建自己的应用程序？"

msgctxt "Role"
msgid "Role"
msgstr "职能"

msgctxt "Show All Applications"
msgid "Show All Applications"
msgstr ""

msgctxt "Sign up"
msgid "Sign up"
msgstr "报名"

msgctxt "Sorry but an error occured while duplicating your application."
msgid "Sorry but an error occured while duplicating your application."
msgstr ""

msgctxt "State/Province"
msgid "State/Province"
msgstr ""

msgctxt "Thanks for choosing us!"
msgid "Thanks for choosing us!"
msgstr "感谢您选择我们！"

msgctxt "The Support Team"
msgid "The Support Team"
msgstr "支持团队"

msgctxt "The account role is required"
msgid "The account role is required"
msgstr ""

msgctxt "The password and the confirmation does not match."
msgid "The password and the confirmation does not match."
msgstr "密码并确认不匹配。"

msgctxt "The password must be at least 6 characters."
msgid "The password must be at least 6 characters."
msgstr "密码必须至少6个字符。"

msgctxt "This account is not activated yet. Please contact an administrator."
msgid "This account is not activated yet. Please contact an administrator."
msgstr ""

msgctxt "This admin can manage guided tour from editor"
msgid "This admin can manage guided tour from editor"
msgstr ""

msgctxt "This user has no applications yet."
msgid "This user has no applications yet."
msgstr ""

msgctxt "User successfully deleted"
msgid "User successfully deleted"
msgstr ""

msgctxt "View my current data"
msgid "View my current data"
msgstr ""

msgctxt "We are sorry but this email address is already used."
msgid "We are sorry but this email address is already used."
msgstr "很抱歉，这个电子邮件地址已经被使用。"

msgctxt "Welcome!"
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

msgctxt ""
"You are going to love it! Thanks to our effective features, you will be able "
"to create great mobile apps in your name, within minutes."
msgid ""
"You are going to love it! Thanks to our effective features, you will be able "
"to create great mobile apps in your name, within minutes."
msgstr "你会爱上它！由于我们有效的功能，你就可以在你的名字创造伟大的移动应用程序，在几分钟之内。"

msgctxt "You can't delete the main account"
msgid "You can't delete the main account"
msgstr "您不能删除主帐户"

msgctxt "You don't have any users yet"
msgid "You don't have any users yet"
msgstr "你没有任何的用户还"

msgctxt "Your account have been created successfully. It will be activated soon."
msgid "Your account have been created successfully. It will be activated soon."
msgstr ""

msgctxt "Your credentials"
msgid "Your credentials"
msgstr "您的凭据"

msgctxt "Your login:"
msgid "Your login:"
msgstr "您登录："

msgctxt "Your password:"
msgid "Your password:"
msgstr "密码："

msgctxt "Zip Code"
msgid "Zip Code"
msgstr ""

msgctxt "%s - Your new password"
msgid "%s - Your new password"
msgstr ""

msgctxt "to"
msgid "to"
msgstr ""
